碌鳩鞭你個頭 你咪撚話痛

Kong U hall cult.

碌野~好臭